中國人到現在仲有天朝主義，覺得中原文明係最優秀

仲要改做文明，等少數民族成為華夏人